其實gym要日日做定隔日做？

有啲話要日日
有啲又話要隔日比身體休息修復下先

日日
隔日

屌你老母死gym撚

因人而異 有人習慣日日做
訓練 飲食 休息 缺一不可

一三五日做Gym
二四六屌你老母

要睇埋你program 點set，目標係乜
肌肉正常48小時後就可以再練
過左48小時仲酸 就抖到覺得回復哂先練

一日三練。新年先可以休息一星期

睇你目標同埋目的 , 就咁話 gym 知鬼你想點

一個禮拜操六日 星期日休息

連登仔標準答案：唔洗做 跑下步 游下水 做下home workout 先係做運動 Gym撚都on9

我一個月做一日已經好撚bulk，你仲想日日做？

全身咪隔日，日日做既係分部位操

準備封 仲做乜鳩

gym 係包括游水跑步架

隔日
唔知一星期後仲有冇得做

無話邊樣岩. 睇你目的同個program點set.

跟住變金鐘連登仔

減肥同小小肌肉

最基本都要隔日喇. 你每次操兩部份既肌肉. 做少少帶氧.

波台狗